特別提提大家一句

推一推比前線又好，後面既手足都好，大家小心留意

推一推

推

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

幫手推下比大家留意，唔好為左捉鬼而送頭比黑警

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

比多啲人睇到

睇睇有用呀喂

自我十連1/10

2/10

3/10

4/10

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區